求救凌晨2:30機場翻馬鞍山

依加搭緊n21出九龍，唔識邊個站落方便搭n281好？

銀行中心 / 旺角中心?

銀行中心
落車過對面奶路臣街個站

旺中落啦 行過少少有通宵巴返馬鞍山

Ok thx

Thank you